曼 聯 新 領 隊 最 新 賠 率 !

Source: Betfair

Zinedine Zidane - 1.73
Antonio Conte - 10
Mauricio Pochettino - 14
Carlo Ancelotti - 20
Laurent Blanc - 20
Massimiliano Allegri - 20
Arsene Wenger - N/A
Ryan Giggs - 25
Didier Deschamps - 25
Diego Simeone - 33
Eddie Howe - 33
Marco Silva - 25
Sean Dyche - 16
Rafa Benitez - N/A
Thomas Tuchel - 50
Brendan Rodgers - 33
Gareth Southgate - 33
Luis Enrique - 66
Gary Neville - 50
Jurgen Klopp - 100
Louis Van Gaal - 100
Paul Scholes - 100
Pep Guardiola - 100
David Moyes - 100

Louis Van Gaal - 100
David Moyes - 100

當我冇到 ，活華特都話支持我啦

Van Gaal

雲加點解 NA

電叻 N/A姐係咩意思先？

1賠1.01

去緊皇馬

留低係咁廢既程度，1.01

雲加

因為100%係電叻
莊家又贏

你老母點解雲加唔比買

根本擺明開黎圍骰通殺

雲加又贏